班五毛點唔認都好，一句就露底

連埋平時死撐佢個班
JR
哥是個傳說
財可通神
去晒邊？

痴線架
讚律政司都唔得
淨係可以俾人一種立場
連登式民主

扮少陣野啦支那五毛狗
你既立場咪係五毛狗既立場囉

同5毛同一個立場就係5毛
我同律政司同一個立場咁我係咩

支那五毛狗學人講民主
用民主撐一個反民主政黨
咁熟口面既？
咪就係支那五毛狗玩開既用民主反民主囉

哇
同五毛同下立場但唔係五毛
果然支那logic

咁你又點解釋你直接用共產黨方式反民主

大家睇清呢隻支那五毛狗啦
平時佢點扮都好
呢鋪露晒底
平時撐佢個班係咩人
大家估到呢

撐我個班咪就係有思考能力唔會人云亦云既高質會員囉

痴線
歪理勁到飛天
你反民主
我話你就係共產黨式
五毛狗歪理痴撚線
今鋪真係百分百露底
你唔洗死頂啦

支那五毛狗：我讚成政府打壓民主
香港人：你都痴撚事正五毛狗
支那五毛狗：你竟然反對我反民主
你都唔民主既
大家睇到呢班支那五毛狗玩乜啦

其實你up緊咩

唉
五毛狗比我踢爆歪理
駁唔到
只能夠扮睇唔明

你唔係共產黨式反民主咩
一有意見唔同就大字報咁出黎打擊異見
你先比我更似5毛

又黎屈毛黨

你講下點解唔可以俾人支持政府同律政司先啦

通常叫五毛xxx的人都有d問題

因為人地先係正義民主，你是極權，他話你係就係

講乜都冇用啦你
我完全踢爆你歪理
你只能扮睇唔明再轉移視線
用民主去反民主
支那五毛狗都唔係第一次用呢招

咁快搵到隻同事入來幫口
大家睇住啦
又一件

唔同意樓主既=五毛
此post已完

正解

第三隻
成班冇人駁到我個段
只係識講唔同立場就五毛？
同五毛同一立場就五毛？
三件五毛露底

反你既就係5毛
撐我既就係同事
你咁專制既人根本就學晒共產黨既野

樓主唔好意思
隻狗呢排成日係波台偷走出黎四圍蒲
我同其他手足會鎖返好佢嫁啦

who a u ar?

問題你支持既係打壓民主呢
你唔洗再扮啦
你駁到既就唔會扮睇唔明我個段迴避啦

我可以用人格擔保
十卜ching係波台假膠一隻

不過呢d時候仲黎玩野就

拿
大家睇清楚啦
五毛就係玩呢招

點解唔俾得人支持先

順手令
慈恩大師
柳豔（焰兒）呢兩隻五毛都露埋底
係既
你地話支持五毛/同五毛同一立場但唔係五毛
不過香港人唔會接受呢s支那式歪理
搵多幾個同事來啦
方便大家睇清連登仲有咩五毛

他們等於極權，
只有他們相信的是真理，
同耶撚一樣，自己那個先係真神，其他全部邪教一樣

駁唔到

點解唔比人支持反民主
但又要民主角度比佢反民主
支那狗一直都玩呢招
你講落去啦
愈講愈多人確信你係五毛

來啦來啦
開始五毛式互相回應

事實上你真係解釋唔到點解唔可以同你持相反立場
點解你個套一定岩先

大家睇下隻五毛狗十卜ching比我講中佢地歪理
就扮睇唔明再不斷loop廢話

哦
幫你翻譯埋啦
洗咩講到咁轉彎抹角姐
你即係問點解唔可以好似支那行極權
要行民主姐
用緊民主去爭取極權
支那狗即係支那狗
歪理講得真係西利

如果你係唔想行極權
點解你又用極權方式你壓制異見呀

我好民主
支持律政司又好反對律政司都好
我都唔會特別出一個post批鬥人
你一見到唔同意見就即出post標籤人地係5毛再煽動其他人一齊攻擊異見
你扮咩野民主姐

原來開post屌你五毛就行極權打壓異已
政府打壓學生令佢地坐監呢個極權你又反而支持，你又覺政府唔算打壓異已wo
五毛狗搬龍門又出現

支持又點呀
你講黎講去都講唔到點解唔可以支持

你第一次露底咩？
次次被人屌都係死撐

其實點樣打壓民主
而家個細路煽動人爬欄突入公家地方 公屋撚最中意個句 「所有地都係政府 點解唔收得」 而家人地加個欄有咩問題 你憑咩入restricted area

呢d民運不嬲都係反社會行為 極端如佢既犯法 出得去預左有心理準備

打住民運旗就做乜都無罪釋放？ 聽日你試下話為民主去打劫銀行， 荒撚謬

無可否認重判左黎祭旗 不過客觀講個官判詞其實寫得好岩 之不過班獨撚不願面對。。。就周圍呢個5毛個個5毛

ching唔好講得咁中呀下一個5毛就係你

屌你老母臭閪屈毛黨一大清早就開工！

簡單講句係呢啲時刻落井下石嘅都唔係人嚟架囉

講唔到？
一早講左你既茅盾出來啦
你扮睇唔到渣嘛

今次仲可以一次過捉晒佢班同事
你睇
下面又捉一隻

其實佢條撚樣搞緊文革式批鬥。

見唔見我係波台搵你呀

講撚左好耐啦

係既係既
同五毛同一立場既十卜ching唔係五毛
反佢既就係五毛
又捉一隻

哇
原來係支那狗
仲可以點死頂呢？

屌都廢事，直接block 尻你

我仲差三年就有三粒星
宜家都算係大半個香港人
有咩問題？

喂喂
支那狗十卜ching去左邊？
支那行極權咁好
你落來香港做乜姐

但你個思維仲係支那人呢,俾你拎到3粒星香港咪多隻蝗蟲lol

我支持民主所以就落黎香港

支那狗果然身體最誠實
一方面支持政府依支那果套打壓
另一方面又要走來香港
講乜都好
行動証明一切
咁又係
香港做五毛點都多錢過支那既

咁早就開工了？

死 駁唔到添

人唔笑狗都吠
又突然變成支持民主
上幾十分鐘唔係支持政府打壓民主咩？
支那狗即係支那狗
今鋪你冇得番身啦
開過第二個ac來啦

咁都仲叫屈？
你唔洗咁快入來幫你同事wo

我新來港但係我唔係中國落黎喎

一個post釣左幾隻五毛入來
大家認住佢地啦

係既係既
見到自己比人踢爆係支那狗
就開始諗計話自己唔係支那狗
扮落去啦

支持民主落來香港?
點解唔係大陸爭取呀
建設民主中國

新來港人士
識打中文
廣東話未講得正
同支那五毛狗同一立場
但又想扮唔係支那狗？
扮完香港人
依加要扮台灣人啊？

五毛被踢爆扮假膠
連你隻著名五毛都要入來幫口

五毛狗
用下你屎腦先啦
人接受唔同聲音
但又要接受反民主聲音啊？

五毛狗
用下你屎腦先啦
人接受唔同聲音
但又要接受反民主聲音啊？
又要用民主果套
但又要反民主
支那五毛logic

踢爆左中國落黎啦🤧 我好後悔同佢同立場😭

低賤支拿種

你地班五毛來來去去所係果句
你先係最反民主
我已經展露左你地班五毛支那式logic謬論
你要扮睇唔到都冇用
癬把人有眼睇
你地支持既同事已經比人踢爆係支那狗
你地慢慢死撐落去啦

呢件五毛好早開工

雖然好唔like 盲反
不過撐猿_強死全家

幾十秒即回
五毛式互相回應圍爐開始的了
支那狗十卜ching敗退左
其他五毛即刻填位

一次過block哂d 5毛

一早已經block柒晒

係既係既
繼十卜ching同五毛立場但唔係五毛後
再有新移民唔係支那狗論
咁鐘意打壓
你地口講冇用啦
你地落來香港做乜姐
身體最誠實

宜家9點返正職呀
仲點得閒玩
似你廢青唔洗返工咩

你正職咪五毛囉
支那狗
你岩先唔係想否認自己新來港但唔係支那人咩？
依加又扮失憶？
換過個ac吧啦你

持不同意見就扑，好撚野，鴕鳥式民主。

又要五毛式圍爐
一次過捉晒真係爽
所有歪理比我駁晒
就開始轉移視線

Ching做得好，縮番入你老母個閪，乜都睇唔到。

中國式思維出現了

喂喂
唔好唔記得
你地既所謂不同意見係反民主架
你依加反而要求人地民主對你？
用下你個屎腦啦

鴕鳥式思維出現了

讚得都唔會係正常人
露晒底啦

Blocked

已block條柒頭，乜撚十卜ching，大陸狗扮香港人。

支那式反駁出現了
支那狗：你地要用民主方式支持我反民主

jr依隻支那人神早現哂形啦

High撚大左呀你？
班學生犯法係一回事，爭取民主又另一回事。
犯左法就要接受法院既審判嫁啦。唔通打住爭取民主的旗號，就連殺人放火都可以當無事？你講一句「係」就得嫁了。

支持樓主

蠢人唔配擁有民主,例如民智未開嘅五毛

你呀爺呀嫲係咪香港原居民呀柒頭？唔係就收嗲啦撚樣。

今鋪仲捉多左幾隻
呢班人共通點
就係要求其他人用民主方式接受佢地反民主

痴撚線無證無據就屈鳩人係支那，我話你老母被狗屌都得啦。

學生犯法捉
高官犯法冇事
支那都有法院架
一定好撚公正啦
扮少陣野啦
清朝未滅亡前
有邊個反佢既唔係犯法

Block 左好耐

十卜ching係五毛

詳情請睇第一頁

有計架
你同事夠一直扮香港人啦
比人踢爆咪又係潛水搵你地接力
今次你地扮唔到架啦

正面回答啦柒頭：犯左法要接受審訊係咪好撚出奇呀？爭取民主係咪殺人放火都被允許呀？

鴕鳥式民主
屈鳩你係五毛狗再扑柒你
乜野相反意見都唔洗理

如果呢班友建國成功就仆街了，實衰撚過文革時代。不過好彩佢地淨係識喱係鍵盤後面扑柒人。

假膠同五毛都唔識分

你睇你幾肉酸
又要loop番廢話
學你地同事話
你地同五毛同立場都唔無五毛啦
你地要唔認都冇法
但人地有眼睇
你地所謂不同意見係反民主
但同時要求人地用民主方式對你？
西利
不停loop意見不同
但專登唔講你地所謂意見係反民主
唔洗扮啦
露晒底啦

jr點扮都唔撚似香港人啦
又中意捐血俾支那人
潛水啦柒頭皮

咪又係五毛囉死契弟

咁佢係咪殺左人啊？
滑坂謬論
台灣就一樣情況
但學生無罪
照你咁講
世界上冇政治犯架啦
一定係全世界作出來啦

屎忽撚 返去yahoo做五毛狗算啦

jr 你意思係咪話 應該全體五毛出聲洗版算啦？

班5毛最鍾意用歪理反駁人之後扮有道理
上得多都知邊班垃圾

開始五毛式幻想
講唔過人
就要幻想人地唔出房又成
唔好咁廢啦你五毛狗
係既係既
同五毛同立場既但唔係五毛
支持佢既人又唔係五毛
得架啦
五毛式歪理
明架啦

哇哇哇

幾時屈左你做五毛

估唔到你不打自招

屈毛？
同五毛同立場但唔係五毛啊嘛

明架啦
照佢講法連登邊有五毛姐

十卜Ching 由舊登開始已經係五毛

如果你話佢屈毛，你都應該係十卜ching果邊

我同咸濕佬一樣咁撚咸濕，但係我絕對唔撚係咸濕佬，唔好屈我

Jr真係點扮都唔似，仲要唔知自己衰乜

得架，因為呢度係香港，唔係中國
有人信你咪得

高手出現了

你呢個post好成功

狙擊手

當然啊，不過你d範文回覆有冇興趣改一改，真係求其追下post都見到你回得有幾hea

支你老母，咪扮啦，死五毛

笑到仆街

應該係佢弱智睇唔明

Show Blocked User - 柳豔(焰兒)

係既係既
你班支那狗講乜都冇用
身體最誠實
唔係你支那狗同事就唔洗來香港啦
敗走左就要搵你地接力
不過可能只係開過第二個ac入左來都未定

大家重溫五毛狗歪理
1:要求其他人用民主方式支持佢反民主
唔係既話你就係唔民主
2:佢地只係同五毛同立場，但唔係五毛
你話佢五毛就係屈毛
3:支持第二點都唔係五毛

比人話屈毛果d 唔好忍啦

快d入黎吠一吠 比我地撚下啦

五毛： 你地班廢j 圍爐打飛機

連登一言堂

聽到厭啦
係呀 走去人地地頭到 話人一言堂

咁yahoo 香討 果d 五毛溫床一定係真理啦

十卜ching 唔同意見就屈毛
至少佢冇離題，大家理性討論都唔得😥

嗰個咩李尋歡日日開無聊post 轉移視線你又唔狙擊🤥🤥

樓主好波 引曬d五毛出黎
睇到d扮中立嘅 㩒下起底掣睇佢平時講咩真係笑撚死人

果個返六日
一個post話林鄭做得唔差 一個post話cy做得唔差
重扮唔係五毛

曾經聽過人講
民主國家/支持民主既人好易輸俾極權/獨裁支持者
因為佢哋要對每件事講平等同講道理
相反極權國家就係唔講道理
偏偏對付敵人時會好識利用支持民主既弱點
雙重標準話人唔民主唔講道理 封佢哋口咁
做盡醜惡事都冇所謂
所以d五毛最鍾意話人屈毛 自己係受害者
再繼續話連登一言堂

同五毛同立場但唔係五毛？
兼所謂唔同意見就係反民主
你話佢唔無五毛咪唔係囉
反正連登邊有五毛經姐
個個都只係同五毛同立場渣嘛

你知唔知五毛點解
我哋全部發自內心，一毫子都冇收過

犯左法就要受法律制裁

其實都幾肯定佢唔係發先內心
如果係
隻十卜ching就唔會落來香港啦

衰撚過五毛仲夠膽講出黎

高官，警察除外？
警察打人仲可以保釋廿口

樓主好波，一個post撚完班五毛成隻狗咁

冇我地新移民貢獻香港 香港一早玩完啦

蓋世寶 你又想點呀？

呢個po正，樓主

樓主唔講邏輯，學咩人反五毛

哦
你話係咪係囉
反正講完駁你下一句咪又係loop番同一段
晒氣啦你
得啦
你幫支那五毛狗口
但你又唔係五毛啊幫你講埋下一句啦

我發覺好多五毛狗個名都有個emoji

佢想轉移視線去點定義五毛姐
我一講隻十卜ching點解要來香港唔留係支那
佢即刻又扮睇唔到
再拋你都冇logic就完
又捉一隻

俾你講左先

你點知全部發自內心呀？你又點知人地無收錢呀？

梗係知啦 d account 你開咪知

咁你又知邊個係五毛
d account係你開🤔

唔係個個好似你咁弱撚智唔柒用腦

佢答咗你
仲有唔係香港出世就係五毛？
咁梁天琦都係五毛啦

係，繼續屈啦。

又中回力刀。

班友都無撚腦既。

你最撚有腦呀，有屁你就放啦柒碌。

屈乜撚?我講緊邊個? 我話好多唔代表全部
屌你老味又撚衝出黎柒
知喇 知你係喇 驚死人唔知你係五毛狗

喂喂喂 你答左我問題先啦

點解你知道班五毛係發自內心呀？
點解你知佢地一毫子都無收過呀？

又想回避問題反問返我呀？

又來出來吠
有冇第二句
冇就收皮啦
你同事都識死落來做香港人啦
你做左未？
哎呀
話唔定係同一個人呢？

屌你老味第二句唔好用咁多 我會懷疑你唔撚係幾識廣東話
要copy & paste

五毛狗手法來
佢一頁都避左十幾個
只係識好似錄音機咁講廢仲話唔係五毛wo

五毛回應唔到就會開始錄音機式回應
隻十卜ching一唔見
果班人就出晒來

應該你提供有收錢的證據
唔同我懷疑你係五毛，你就要證明自己唔係五毛

鴕鳥式民主呢？
連登惡霸
自己up乜柒都得 好喇踩到底線又話自己假膠又話撚到狗
又話人地唔民主咁

以爲扮睇唔到就有用？
駁到你班五毛狗屁都放唔到
要你來打廢話
仲踢爆左你同事原來係支那狗

又話樓主

哎呀
搵唔到位駁啦？
冇料就收皮啦

又撚狗。

你又入來撐你個班同事？
但又淆底唔敢好似之前支持隻露左底既支那狗卜十ching wo
只係識圍爐回應廢話

班細蚊仔識閪舉證責任咩，打飛機就叻。

駁唔到就駁唔到啦
照你咁講
智障你都駁唔贏啊？
又想用罵戰轉移視線
冇用架
隻隻五都露晒底架啦
買過堆ac啦

我從頭到尾無話你五毛

做咩要我提供證據呢？

你快d答左我問題先啦

五毛狗又用新ac圍爐
反正大家有眼睇

有論點你咪講出黎囉傻閪，學我講野做乜鳩，小學雞咩屌你？😂😂😂

成班五毛已經要用互相loop廢話回應圍爐

就知比我一野起晒個班五毛啦
最正都你本身佢地一齊搵五毛個十卜ching比人踢爆係支那狗
比大家知道晒班五毛
就開始要用廢話轉移視線

係，成班五毛，師兄們快啲扑曬佢玩單機連登。笑撚死我你老味。😂😂😂

柒頭唔好再柒落去啦
前幾頁大把試明啦
扮睇唔到冇用架
果然支那狗式掩耳盜鈴

我夠話你老母做雞，我係你契爺啦😂😂
鴕鳥式民主快撚啲扑左我啦。

哦
快d去安慰你隻支那五毛狗同事啦
岩岩來香港人一定唔慣架啦

又loop番比人駁過既廢話

我冇話你話我係五毛
而家你指控人哋在先，但拎唔出證據
跟住要我幫佢哋辯護
你冇撚有病

咩證據？
唔同意見就係五毛？
新移民就係五毛？

我幾時指控人哋呢?
幾時要你幫佢哋辯護呢?

喂喂喂 你答左我問題先啦

點解你知道班五毛係發自內心呀？
點解你知佢地一毫子都無收過呀？

COPY到你肯答為止

岩岩話冇做過，跟住又即刻再做
我頭寒

菱川六花

你之前講過

"你知唔知五毛點解
我哋全部發自內心，一毫子都冇收過"

點解你知道班五毛係發自內心呀？
點解你知佢地一毫子都無收過呀？

答啦 快D答啦

我就係唔明先問, 點解發問都要提出證據??

你D咩邏輯黎??

我講完佢又loop
冇用的😌
之後仲會話返我技窮，做錄音機loop

习近平下台

你打簡體仔，參考樓主邏輯
你係五毛

條友精神分裂，痴撚左線。😂😂👍🏿

你點知你老母無被狗屌呀？🤔
快撚啲答啦傻閪。

人地話你收共產黨錢就係收共產黨錢

食完lunch都仲嘈緊

支那狗
又番來拿？

又係呢種短句廢話
冇用架啦
你已經露左底

我係巴基斯坦黎香港架喎
關支拿咩事

人地話你係就係

巴基=黑皮支那

拉哂班辣殺廢青就最好

慘囉
潛水咁耐
所係諗到扮巴基斯坦呢d借口
來幾年
隻隻中文都識打
但廣東話就唔正
喂支那狗
你自己低能好啦
咪當人傻先得架

有口音有幾出奇呀

有冇第二句啊支那狗
下下短句廢話冇用架
幫你同事諗下點搵借口仲好啦
巴基斯坦都講得出

支尸狗就支那狗啦
巴基斯坦

樓主好波
引曬d 五毛出嚟, 一次過block

我夠話佢老母被狗屌啦😂😂

冇收过共产党钱

係，持不同意見既人就扑撚左去。😂😂
師兄好波！😂😂

噴精梗係社會寄生蟲啦。😂😂

五毛狗扮被屈真係好笑

而家啲人鍾意玩單機啊

你有什么证据？

炒完港豬concept
近排炒緊屈毛

各位手足記得唔好quote唔好reply
負皮完由得佢地玩單機

有班cc台手足仲好清高咁入黎話所有留言都睇唔到 明明自己單機仲扮哂醒

又block左幾個

icic

日日扮痴線既正常人仲係唔係正常人？

我冇收過錢喎

用emoji又五毛，用 又五毛，咁同醬仔話打擊佢個啲就係中介狗有咩分別

其实支持民主的，多数收左美国佬钱

我聽過一個講法，呢d就係大陸所講既「自干五」
即係唔收錢都幫當權者講說話既低能動物
簡單d講即係
免費雞

扮五毛嘅假膠咁係唔係假膠？

不准别人认同共产党，就把支持共产党的人讲成是5毛，同极权一样

都係做五毛既工作
分別只係有錢收同無錢收
無錢收都做打手真係幾on9

咁你發自內心反政府又叫咩

收美国佬钱，边有真心为民主

你冇錢收又幫港獨本土做打手又係唔係on9?

你到底知唔知咩係假膠

嬲嬲豬到轉繁體都唔記得左呀？

叫佢地比d掙扎啦，我地睇得好開心

共产党万岁

免費雞

你先唔知乜係假膠
無傷大雅既話題玩下膠扮下傻就係假膠
日日以「假膠」之名行「五毛」之實根本就係五毛

咁我宜家有幾傷大雅呀

小朋友就開學啦，擺多啲心機返去讀書啦。上連登勿認真有無聽過啊

多謝樓主捉毛 建國又向前一大步

建國大業尚未成功，同志們仍需努力

嘩屌，扑到我好撚痛。

佢睇唔順眼既就係五毛啦。😂😂

亦即係你老母。😂😂

錯曬，玩野post唔洗認真
但打擊五毛既警世post必須玩到班狗瘋狂掙扎最開心

唔知仲以為上網留下言就可以搞到香港無民主。😂😂
留個言都好似好撚有野咁。

講中左你咩？ 繼續比d掙扎啦

到底係邊個俾邊個撚緊

十卜ching
波台假膠
專唱反調
典型attention hoer

唉，細蚊仔放暑假得閒無野做上連登做真心膠真係幸褔。😂😂

唔同意見=五毛

人口換血到咁上下，香港網絡由大陸仔主導
到時咪扮民主鬥士囉
不過到時可能玩假膠都俾人拉

小心被狗咬呀師兄。😂😂

你老豆老母係咪原居民？唔係嘅你都係由大陸移居落嚟架咋

啲狗好癲架

唔同意見一定係五毛，邊度嚟嘅定律

樓主 望下個現實社會 唔好再沈迷係網絡世界
睇下個世界點運作 出黎做下野
日日不切實際咁係網上拎認同係無用

講緊d未歸化既5毛呀
垃圾

五毛CONFIRMED

面對下現實啦好無啊，未歸化

法律上的歸化，是指非該國家的公民的人、自願變成該國的公民或取得該國家的國籍的行為。一般是居住在國外的人，依據所居國的法律規定取得新國籍。歸化時若未放棄原有國籍而在不違反相關法律的情況下，就會造

呢段野同樣可以講俾長駐係到扮五毛既小朋友聽
唔係有錢賺都唔知咁做為乜

你個意見係唔比你打壓民主就係唔民主喎⋯⋯咁唔係五毛係咩呀？

咁就要問下啲屈毛啦。😂😂

係啲屈毛黨打壓緊異見喎
其實班屈毛黨同中共有咩分別，中共一有其他唔啱聽嘅意見就係顛覆國家政權，佢哋班屈毛黨就係唔同意見即話你五毛

屌你收皮啦，上面已經屌到你直腸全破壁喇

愛國愛黨
5毛思想5毛言論
反對民主
垃圾
唔係講你

你選擇性失明發作呀,食返粒藥先la

又可以block多幾條五毛

有心搞政治 關心香港 ok無問題
但真係唔好係網上世界過分投入
日日得個講字 開口埋口五毛左膠
但又乜都唔做
咁樣生活快樂咩
而家最緊要係令更多人明白你既理念
而唔係日日屌人唔理唔關心同埋話人五毛

肺腑之言呀我 難得唔鳩up

又有人諗住單機

上個網都要咁認寶我唔知為咩

@6IX
六爺入埋嚟屌死班五毛未？

應該每一頁出一次

俾班屈毛建撚到國就仆街，小小野都放逐去北韓。😂😂

求屌醒啊6爺

五毛開完會分埋工
好好笑 幾有teamwork

送俾你了

係，樓上嗰啲我全部扑曬。你都快啲扑啦。😂😂

知你地有幾百個acc喇，我地好撚驚，要單機喇

一定勁撚過北韓，小小野就屈你哋班友五毛，再捉去打靶

我係咪要講多謝架😂

係，office好大，又用iMac，領導又會請我地飲下午茶。😂😂

唔怪得回得咁神奇

點撚算，屈毛黨開始ff異見人士有好幾百個分身

飲茶飲到反肚😂😂😂😂

今日無野做輕鬆等收工，撚下班真心膠，笑下都開心既😂😂

繼續俾人撚

樓主駁唔到人首話人歪理
柒嘅極致

屌你老味呢位ching就講得好喇
同樣既段落咪一樣可以用係樓主身上
樓主打幾句模糊對白就好似解釋左野同埋岩哂咁
唔好玩啦大佬 你自己諗多兩諗段野
如果你個腦有纙緝可言的話 我驚你自己都反自己

細蚊仔黎姐，恥笑下就算，無謂太harsh。😂😂

菱川六花

你之前講過

"你知唔知五毛點解
我哋全部發自內心，一毫子都冇收過"

點解你會知班五毛係發自內心呀？
點解你會知佢地一毫子都無收過呀？

答啦 快D答啦

你個名叫林峯咁你係咪林峯呀 屌你老母

你個名叫馬斯咁你係咪馬斯呀

又轉移視線呀?

幾時屈過你毛呢?

問返你轉頭，咁點解唔同意見就一定係五毛？同埋憑咩認為人哋唔係發自內心？

唔係 所以我咪岩
你做乜認同我

1. 點解唔同意見就一定係五毛?

我幾時有咁講過呢?

2.憑咩認為人哋唔係發自內心？

你GET左問題, 我一直問咁六花點解你會知班五毛係發自內心呀？

真係咁難答 ? 定心虛呀

咁我淨係想問下，咁你又憑咩知班五毛唔係真心愛國😂😂😂😂😂😂
真五毛係應該俾人洗腦洗得好勁個堆，去到邊突講愛國又剩，見到你反國家就鬧鳩你個堆。唔係而家在座有啲俾屈毛黨屈咗係五毛個啲人喎😂😂😂😂

條友應該係智障😂😂

係呀，我地全部都係五毛。
FF能力仲勁過本土力量個屍崎。😂😂

都係個句啦

我問你又唔答, 咁你又憑咩要我答你呢

同埋你唔好再屈我屈人係五毛啦

對號入座

對號入座似係你多D WO

block撚左啦

而我有講你啊

大力推，想睇班五毛掙扎

到宜家d人都仲係唔明咩係民主
咩係言論自由

唔係屌你個立場就係唔民主 你個立場on撚柒鳩咪屌撚柒你lo
你係一條五毛咪屌撚柒你隻死五毛狗lo
你可以有自由唔同意人話你五毛
但人地一樣有自由繼續屌你 e樣先叫民主
民主從來冇唔比屌人

如果係共產黨式民主 你連講e d野嘅機會都冇呀

連d概念都未搞得清就係到亂咁up

班友最中意話屈毛同無言論自由

支持樓主！
睇樓主屌五毛狗睇得好爽！

唔關民唔民主事
樓主亂up屈毛，同佢講道理都冇用

你唔係5毛咪俾d證據出來反駁lol,
佢肯駁嫁
btw有d 5毛駁唔到咪轉移視線打草人。
屈毛+無言論自己咁唔係反駁lol

請對號入座

點解唔係樓豬拎證據出嚟證明我哋係五毛😂
我係隔離post講咗五毛係一定要屌同埋唔支持政府，但要屌個啲係真五毛而唔係而家少少意見唔同就俾人話係五毛個堆囉

比人屌到開花仲想人格謀殺

仆街打錯字
自由
今次實比5毛入

你最多俾正字撚捉架姐

有無link

撐律政司仲叫少少意見唔同，
一日未撐梁振英屠殺知識分子一日都未叫五毛啦係嘛？

你善用下起底功能

ching 小心佢哋cap你圖當證據😄😄😄

咁耐無入來
又多左咁多同事來幫佢口拿？
連隻十卜ching已經比人踢爆左係支那狗扮巴基斯坦
仲講埋五毛立場但唔係五毛呢d名言
之後佢d伙記衝晒入來幫一個所謂五毛立場既人
但又唔係五毛wo?
仲要人比証明
班人已經駁到冇得再駁
要人係網上比証明
照佢咁講
佢地班支那五毛狗開口埋口黃絲本土狗
又有証明？
但講到呢點佢地就會扮睇唔到
再圍一陣爐又loop廢話
呢鋪佢地露晒底
所以先咁急張要咁多人幫口

Cap圖都唔叫証明？
五毛狗係咪見到你同事認左係新來港
怕定先啊？
又要人比証明又唔計cap圖？
五毛狗真係玩晒
有圖就唔認圖
冇圖又要你比証明

OK 我頭寒
其實我都係五毛
係十卜ching 請我去中銀六十一樓返工
我內心一直好爭扎，對唔住自己良心
岩岩唔撈

你可以cap呢個回覆做十卜ching係五毛的證據🙏🙏

技已窮,多謝樓主撚狗,順手block哂d5毛
睇post方便好多

true
希望唔好再有人quote佢地
冇人理佢地就冇錢收ga la

佢地呢D中國人,一有人唔同意佢地,剩係識得扮委屈

見到有人quote都唔好回佢

推比大家財睇下呢班支那五毛狗？
啊唔係
係五毛立場既非五毛

我今次真係十卜你 每個人都有唔同睇法
不過連登出曬命一言堂
冇討論空間

問題出自於佢啲睇法實在太智障

又一言堂
每個人唔同睇法？
咁佢五毛睇法咪即係五毛囉
一言堂一言堂
用到爛比人駁到爛啦
又想撈起比人駁過既廢話再loop

波台ching都變埋五毛

屌你老母5毛

就係波台先多支那狗拿？
拋呢句出來有春用？
咁又係
五毛立場都可以唔係五毛
支那logic來通
波台就冇五毛架啦

五毛睇法就五毛？
你都預先認定左佢係五毛咁佢點都係五毛架喇
你唔比有人真心支持律政司？
Btw冇追曬咁多頁post
只係想可以兩邊理性討論
唔想連登變左一見到唔同立場唔同聲音既言論就屌鳩人地係五毛
跟住個話題就變埋質 淨係瘋狂屌柒人係五毛

老實講，人地係舊登早期肥佬時代已經做緊蝦腸同犯眾憎，你呢d新人走入黎話人五毛
搞清楚自己個立場未？

一個月前連登人人都笑黃之鋒同眾志 又小政棍又盛
果陣就連登主流
而家同樣意見就變五毛

哇
原來五毛睇法就唔係五毛
咁連登冇五毛架啦
估唔到又有人要loop番呢點去講
駁完又駁
又要loop過
呢招都係五毛手法來
真心又好
假膠又好
五毛之所以係五毛
就係因為佢支持支那
話之你你自乾毛定收錢五毛
到依加仲係度將問題轉移去講佢係真心自乾毛定收錢五毛
根本只係想幫呢班支那五毛狗
啊啊唔係
係支那五毛狗立場但又唔係五毛既人幫口

唔爭在話埋腦魔係五毛啦

你敗走完
又搵幾件波台狗來幫口
唔洗咁多廢話啦

Ching有思覺失調wo睇黎

正正經經搵份工啦 見你日以繼夜咁捉毛 現實生活點會如意

C你老母hing
十足十香討狗咁
難怪既
香討出名多支那五毛狗

五毛呢個term未出現之前，波台清已經搞緊事架啦wo 狙擊ching係咪果陣細個未開始上高登

你支持律政師打擊異見但又要我地唔准反對你。
即係要迫我地支持打擊異見？？

你可唔可以用下邏輯。。

當你唔准我地反對你時，你已經係共產式五毛

喂
有冇第二招啊？
你班同事已經用過呢招啦
比我駁完
反駁啊唔到
唔係扮睇唔到
就係度好似你咁幻想情境出來打飛機
五毛立場非五毛

生癌五毛

班人會一直扮睇唔到
一直loop：唔同諗見就係五毛 呢句
但佢地所謂唔同意見係反民主
但又同時要求其他人比佢反民主
唔係你就係唔民主
佢地駁唔到呢點
只能不斷打廢話
又話你傻又話你點點
今次佢地愈講只會愈多人露底

=.=

應該咁講
連登係唔可以有第二個立場既人發言
唔係既話就=五毛
我唔係支持佢既立場
只係唔想一開口就彈句五毛埋去抹殺討論空間姐

五毛同睇法=五毛。
同律政司同睇法=咩？

五毛係一個白癡嘅代號。
你同白癡同用緊同一個思維模式咪等於你係白撚癡。就係咁簡單。
律政司好歹都係一個職位，起碼有讀過書。
你拎兩樣差咁遠嘅野黎比證明你絕對係無讀過書果一方，係白撚癡唔係律政司。

block多幾件

十卜ching呢隻五毛狗係言登已經出晒名

再block多幾件，樓主真係好波

五先狗又開工 呢幾日都幾勤力

範文式回覆又出現啦

五毛黎黎去去都個幾句

Push

支那人無一個係無辜的

香港人甲：我支持政府做法
香港人乙：你都痴撚事正五毛狗
香港人甲：我都無收五毛，我只係一個同你政見唔同既香港市民
香港人乙：你都痴撚事正五毛狗，你觀點唔同我地，你係五毛狗

大家睇到連登仔玩乜啦

民主只係手段唔係目的。
你自己將佢定為目的已經唔啱喇

Up一堆廢話
但冇內容只係鳩up

要抄都抄好d啦
世界上原來有市民會想比人扼殺自由架？
你改咁多野
咪又係十卜ching個套廢話
將反民主講成謂唔同意見
將打壓自由講成唔同意見
大家可以見到呢班正毛狗
口吻係一致
就係將打壓人民淡化為唔同意見
同一招件人人都用
但轉幾十個版本
五毛手冊仲有冇第二招啊？

唉
呢鋪一野撈晒咁多五毛狗上來
仲個個自己比証明大家睇
打同一個借口
同一個歪理出來
最撚叻係乜？
就係一直講所謂唔同意見四隻字
但從來唔敢將呢幾隻字真正意思係乜打出來
佢地既唔同意見
即係反主民
支持打壓自由
只要將民幾隻字代番落去佢地堆廢話
就一見睇晒係人係狗
好似十卜ching
低級公務員果個
我只係一個有唔同意見反民主、支持打壓既市民
成句野即刻將佢地身份表露無遺
所以佢地一直都只能用唔同意見四隻字代替
而且唔只一個
係一堆
睇來五毛手冊真係得一招

睇到，去睇下果幾個五毛平時既語就知係咪真係純粹政見唔同，定係盲目支持政府既人
警察私刑合理，係佔中者錯
廣東話唔係中文，普通話先係
？
我諗就係因為大家都睇到佢地語論有幾“超凡”同“脫離現實”，所以先會俾評為五毛

屌你老母呀
屌你老母又得唔得
屌你老母又唔得
弱智仔

睇下
照揚人地講野
完全冇反駁冇理據
句句都唔同意見就閃
之後又跳番出來講廢話
冇用架啦支那狗

依個po好呀
等我發現原來仲有一兩隻低賤5毛未block
我理撚得你5毛定假膠
依家咁嘅時勢你講埋哂啲唔撚係人講嘅說話我睇得唔撚順眼就照樣block鳩你
仲有各位唔好侮辱狗
5毛係比狗更低賤嘅短命種黎

我一講完你就即做
多謝你隻支那五毛提供實際例子

班支那五毛潛伏左好耐架啦
平時其中一隻發表五毛言論比人踢爆
其他五毛就會跳出來講唔同意見就五毛民d廢話
駁完佢就會扮睇唔到
好似証上面隻JR咁不斷講廢話
其他五毛就不停和應
變成支那式罵戰
今次佢地班比人一野踢爆晒

屌 你哋班5毛講咁撚多做咩丫

講咁耐 一句支那 都唔敢講
嚟 講番幾句天滅中共 支那 蝗蟲狗先啦
係咪驚主子怪責落嚟 句句共產黨前 中國後

佢地最鍾意扮撚狗

條友完成係唔用腦，俾人diu緊呢樣野
仲繼續完美演繹出黎話俾人知佢係幾咁弱智既五毛

5毛們已深潛/放假

一次過block 7晒波台班狗佢啦

呢點真係好on95毛言論但唔認自己係5毛
之後話自己係真心
真心0毛

人唔笑狗都吠

去左其他post啊

每日成5 6個po都見到班狗

一隻手掌拍唔響。

呢段期間 假膠都應該當五毛處理 尤其波台狗

好多五毛話自己假膠，但一去其他po見佢地不下過百次

其實五毛好易露底, 講野始終有o的唔同